想統計一下

如果真係打仗(真槍實彈)
究竟連登可以出幾多兵力

寧願英勇殉職 都唔活係支那統治下
屋企有抱負 如非必要都係唔好搞我

投完票係下面留個言 留咩都好 作double confirm